我呀媽成日走嚟問我D emoji 咩意思

Hi，又係我，
點解要問D emoji 點解呢？
乜個emoji 本身解釋唔到佢自己嘅意思咩？
乜真係咁難明咩？
第七條片就講下我呀媽對emoji 依樣嘢嘅態度
有興趣可以click 入去睇下
可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
希望大家睇得開心

多謝支持

我明廢老黎

最慘係問完佢轉個頭又問

為第日可能開返台鋪一鋪路

困喺屋企都唔開台 走台狗!!!!!!!!!!

支持

有冇問埋你幾時開台

今晚開好無？

平時都係hea答

hea答都要答

屌，我屋企都試過

老豆喺個group 度串呀姨祝佢減肥成功定乜嘢，呀姨send 咗個😂。
嗰晚返到屋頂，老母就指住老豆屌，佢話老豆鬧到呀姨喊，話老豆無家教又剩

hea到你問我而家都唔記得總之就答到佢唔問為止

把聲好悶

都係

幫你推下！

THX!

跪求冬昕岀片岀密啲
真係條條片都笑到啲腸跌哂岀黎

多謝支持！

差2個subs 就700 啦！

樓主啲片好好睇

睇咗 幫推

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

搞咩咁多負皮次次出都有睇，好笑喎，有共鳴

屌有畫面

唔緊要啦, 反映到可能真係唔啱大家口味, 好事嚟

集集都有睇😂😂
更新得密d la

幾時打返機

我覺得講藍絲老母嗰條片唔錯

有呀，依加星期六/日會係youtube 開台

其實我唔明點解上咗年紀嘅人理解唔到emoji
表情黎架喎

係囉，好怪雞

幾搞笑